FiveThirtyEight預測 拜登勝選機率達90%

調查指拜登勝選機率達90% 特朗普指不要相信假民調
2020年11月3日 上午8:11
早晨！美國總統大選終極投票日即將開始，全球矚目！FiveThirtyEight以預測模型推算，拜登獲勝機率達的90%，創有記錄新高，並預測民主黨在眾議院可能增加10至15個席位。各界尤其揣測中國的取態，特朗普今日在Twitter推文指「拜登當總統中國就會主宰美國」。有分析指特朗普若能連任，相信中美衝突升溫風險更高，市場動盪會更加頻密。

Binc

大佬，收左錢唱好就唔好咁計較

左派民調可以執笠

GOP暫時多左四席

民調已成夕陽行業

吹得太大

咪個10%囉, 又中

預測正確

咩呀贏喎

又真係有機